====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ce que tentent de faire les experts du Grenelle Environnement et le paysagiste Alfred Peter dans le cadre de la réponse du groupe Descartes à la consultation du Grand Paris à laquelle nous participons : quelles sont les masses critiques de forêts utiles et de gestion des fleuves pour répondre à l ' après-Kyoto (+2°C) ?
Entity Name (Type) :: Grand Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Grenelle Environnement (ORG)
Alfred Peter (PER)
Descartes (PER)
Grand Paris (LOC)
Total entitiy counts: 4

